覺唔覺有d戇鳩仔成日將d私人恩怨放上黎好戇鳩？

關我撚事咩屌
兩丁友去book個活動室隻抽解決啦
仲有d咩有條仔溝唔到女
屌你老母你厹黎㗎？仲要咁撚小事都放上黎？
我開個po話有人隨處小便都有建設性過你啦